(* ✿奈奈分析日誌✿ *) -啲煙花燒極都唔完 >3<

嗚呀....
說好的在煙花璀璨中結束升浪呢
點解啲煙花燒極都仲未停既
我地再'重新' '認真'睇圖分析下

我地今次唔數浪
用黃金分割睇下先
然後得出左3個位
27265
27842
29222

結論:升升升

然後畫左2個上升軌睇睇
藍線

11月已經重返原先既上升軌
粉紅線

不單止係上升軌,仲係上升軌上層
證明升勢非常有力
結論:升升升

再畫埋旗仔睇下
嘩, 真係不得之了

結論:升升升

再睇下牛熊比, 睇下有無咩提示
MOLAMOLA
熊熊真係玩撚完啦

利申: 本人並沒有持有任何好倉
嗚嗚嗚嗚嗚

我淡得不會動搖你別皺眉
我願做傻淡夾到痛死
我只想閪冧落黎到萬四幾
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

做左淡倉點算
唯有祈禱唱下聖歌
希望聽日輸少D啦

留名待笑

支持

星期日係咪得番我呢D毒撚仲係到睇市分析

聽日不問價沽？

有聲就支持下

+1

奈奈幾歲

sh 淡

收兵

50頭

一投降就跌架啦

幫幫手上到272 先止shit

啱我

幫幫手整濕啲煙花
再燒上去股joy啦

奈b放過好友ok

奈奈又出聲靜靜雞收兵

咁邊個放過奈b

無啲咁嘅事

真。有聲post

你真係好鐘意亂鳩咁畫

奈b 睇好
熊軍堅持住就見到曙光

支持奈奈睇好後巿

唱晒成首啦屌 loop 左兩次

咩呀 認真分析黎

俾個機會我做番好人啦

唉 無人賣詞

奈奈

連歌仔都有,正

笑死

姐姐，我不想努力了
把聲幾好 J

師兄買左put既聽日仲開心

奈奈都唔想努力

蛇蛇都唔想努力

支持奈奈唱埋歌

睇你劃圖都幾搞笑，仲要有歌聽

有貨唔計

歌好聽 唔計詞同音準嘅話
至於圖呢
幅貓圖幾得意

周秀娜

巧巧聽

懷疑你係我老死個細路
把死人聲廿歲都係十歲咁, 成日唱歌
最重要係都成日鳩嗡

牆頭草

奈b
係office到笑死左

原諒佢
奈b識無限金錢大法

今日真係SING
破燈

升係正常

都未開市

奈仔做咩用變聲器

唔用得架咩

無理由成日睇錯架

奈B好波
不愧係淡友po反向指標

睇錯但係操作係贏錢

可能祈禱有用
不過個操作唔係跟自己分析買

幾時開班

其實跌乜嘢
睇住我啲分析黎打咁

大戶點心

奈奈又中

今日跌多過一千點
我退出⋯

音樂界

你唔好累埋我d美股牙

SoS

奈sink

岩岩買左牛
希望奈奈大師分析準確

我吉倉睇你賺

唔驚 我無玩美股

即跌4舊

望到隻野以為係炎柱黎

係角落生物呀

燈力驚人

好耐之前睇過奈奈啲真人圖

大戶可能有追開你啲post

我啲post無咩人睇

得大戶睇

日日追同學習緊
希望樓豬多啲分享

再唔中好快要收皮啦

我啲納米戶都有人關注架咩

奈奈係真有其人？？？

聲好好聽 tend 係睇上但係要回調幾多真係唔知

奈奈真係好搞笑希望我第日既女朋友都係咁

有假人架咩

無事啦 升番啦

有假鳩

真j

可唔可以做我老婆 我要張澳門身分證 年年拎一皮 收息咁收

你太幼

聽講奈奈係豬扒 是咪真的

係

係鬼利申幾年前睇過長腿圖

奈b唱得幾好

唔出新POST啦
今次分析應該無錯
只係震倉
好似上星期咁, 跌完就上番270

但上星期你個結論係跌跌跌